msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AMO-JS 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-15 11:40-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-16 16:26+0000\n"
"Last-Translator: Peter <petercpg@mail.moztw.org>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese (Taiwan) <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1437063996.0\n"

#: static/js/common-all.js:10462 static/js/impala-all.js:1512 static/js/zamboni/discovery-all.js:10429 static/js/zamboni/init.js:32 static/js/zamboni/mobile-all.js:10990
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "This feature is temporarily disabled while we perform website maintenance. Please check back a little later."
msgstr "我們正在維護網站，這個功能暫時無法使用。請您稍後再試。"

#: static/js/common-all.js:10879 static/js/impala-all.js:1929 static/js/zamboni/apps.js:54 static/js/zamboni/mobile-all.js:10726 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App installation not allowed."
msgstr "不允許安裝應用程式。"

#: static/js/common-all.js:10882 static/js/impala-all.js:1932 static/js/zamboni/apps.js:57 static/js/zamboni/mobile-all.js:10729 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is malformed."
msgstr "不符合規範的應用程式資訊檔。"

#: static/js/common-all.js:10885 static/js/impala-all.js:1935 static/js/zamboni/apps.js:60 static/js/zamboni/mobile-all.js:10732 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App host could not be reached."
msgstr "無法連絡應用程式主機。"

#: static/js/common-all.js:10888 static/js/impala-all.js:1938 static/js/zamboni/apps.js:63 static/js/zamboni/mobile-all.js:10735 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is unparsable."
msgstr "無法剖析應用程式資訊檔。"

#: static/js/common-all.js:10891 static/js/impala-all.js:1941 static/js/zamboni/apps.js:66 static/js/zamboni/mobile-all.js:10738 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App manifest is invalid."
msgstr "無效的應用程式資訊檔。"

#: static/js/common-all.js:10894 static/js/impala-all.js:1944 static/js/zamboni/apps.js:69 static/js/zamboni/mobile-all.js:10741 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "Install failed. Please try again later."
msgstr "安裝失敗。請稍後再試一次。"

#: static/js/common-all.js:10905 static/js/impala-all.js:1955 static/js/zamboni/apps.js:80 static/js/zamboni/mobile-all.js:10752 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "App installation failed."
msgstr "應用程式安裝失敗。"

#: static/js/common-all.js:10906 static/js/impala-all.js:1956 static/js/zamboni/apps.js:81 static/js/zamboni/mobile-all.js:10753 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "This system does not support installing apps."
msgstr "此系統不支援安裝應用程式。"

#. L10n: {0} is an app name like Firefox.
#: static/js/common-all.js:11054 static/js/impala-all.js:2104 static/js/zamboni/buttons.js:82 static/js/zamboni/discovery-all.js:10996
msgid "Accept and Install"
msgstr "接受並安裝"

#: static/js/common-all.js:11054 static/js/impala-all.js:2104 static/js/zamboni/buttons.js:82 static/js/zamboni/discovery-all.js:10996
msgid "Add to {0}"
msgstr "新增至 {0}"

#: static/js/common-all.js:11059 static/js/impala-all.js:2109 static/js/zamboni/buttons.js:87 static/js/zamboni/discovery-all.js:11001
msgid "Download Now"
msgstr "立刻下載"

#: static/js/common-all.js:11100 static/js/impala-all.js:2150 static/js/zamboni/buttons.js:128 static/js/zamboni/discovery-all.js:11042
msgid "Add-on has not been updated to support default-to-compatible."
msgstr "附加元件未被更新為預設相容版本。"

#: static/js/common-all.js:11105 static/js/impala-all.js:2155 static/js/zamboni/buttons.js:133 static/js/zamboni/discovery-all.js:11047
msgid "You need to be using Firefox 10.0 or higher."
msgstr "您必須使用 Firefox 10.0 或更新版本。"

#: static/js/common-all.js:11117 static/js/impala-all.js:2167 static/js/zamboni/buttons.js:145 static/js/zamboni/discovery-all.js:11059
msgid "Mozilla has marked this version as incompatible with your Firefox version."
msgstr "Mozilla 已將此版本標示為與您的 Firefox 版本不相容。"

#. L10n: {0} is an platform like Windows or Linux.
#: static/js/common-all.js:11195 static/js/impala-all.js:2245 static/js/zamboni/buttons.js:227 static/js/zamboni/discovery-all.js:11137
msgid "Install for {0} anyway"
msgstr "繼續安裝 {0} 版本"

#: static/js/common-all.js:11195 static/js/impala-all.js:2245 static/js/zamboni/buttons.js:227 static/js/zamboni/discovery-all.js:11137
msgid "Download for {0} anyway"
msgstr "仍然下載 {0}"

#: static/js/common-all.js:11252 static/js/impala-all.js:2302 static/js/zamboni/buttons.js:284 static/js/zamboni/discovery-all.js:11194
msgid "Not available for your platform"
msgstr "與您的作業系統不相容"

#. L10n: {0} is an app name, {1} is the app version.
#: static/js/common-all.js:11263 static/js/common-all.js:11300 static/js/impala-all.js:2313 static/js/impala-all.js:2350 static/js/zamboni/buttons.js:295 static/js/zamboni/buttons.js:332
#: static/js/zamboni/discovery-all.js:11205 static/js/zamboni/discovery-all.js:11242
msgid "Not available for {0} {1}"
msgstr "無法使用於 {0} {1}"

#: static/js/common-all.js:11326 static/js/impala-all.js:2376 static/js/zamboni/buttons.js:358 static/js/zamboni/discovery-all.js:11268
msgid "Works with {app} {min} - {max}"
msgstr "可於 {app} {min} - {max} 使用"

#: static/js/common-all.js:11328 static/js/impala-all.js:2378 static/js/zamboni/buttons.js:360 static/js/zamboni/discovery-all.js:11270
msgid "View other versions"
msgstr "檢視其他版本"

#: static/js/common-all.js:11543 static/js/impala-all.js:2593 static/js/zamboni/buttons.js:578 static/js/zamboni/discovery-all.js:11485 static/js/zamboni/mobile-all.js:11222
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:39
msgid "Sorry, you need a Mozilla-based browser (such as Firefox) to install a search plugin."
msgstr "抱歉，您需要 Mozilla 系列的瀏覽器 (像是 Firefox) 才能安裝此搜尋外掛。"

#: static/js/common-all.js:16652 static/js/common-min.js:7 static/js/impala-all.js:8282 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/global.js:416
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#. L10n: {0} is the number of characters left.
#: static/js/common-all.js:16725 static/js/common-min.js:7 static/js/impala-all.js:8355 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/global.js:489
msgid "<b>{0}</b> character left."
msgid_plural "<b>{0}</b> characters left."
msgstr[0] "還剩下 <b>{0}</b> 個字元可以輸入。"

#: static/js/common-all.js:17162 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:8741 static/js/impala-min.js:5 static/js/common/ratingwidget.js:31 static/js/zamboni/mobile-all.js:12231
#: static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "{0} star"
msgid_plural "{0} stars"
msgstr[0] "{0} 顆星"

#: static/js/common-all.js:17306 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:8885 static/js/impala-min.js:5 static/js/zamboni/l10n.js:45
msgid "Remove this localization"
msgstr "移除此語系"

#: static/js/common-all.js:18266 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:9862 static/js/impala-min.js:6
msgid "Install App"
msgstr "安裝應用程式"

#: static/js/common-all.js:18506 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10202 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:23 static/js/zamboni/reviews.js:18
msgid "Flagged for review"
msgstr "評論已被標記"

#: static/js/common-all.js:18522 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10219 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:40 static/js/zamboni/reviews.js:34
msgid "Your input is required"
msgstr "必填"

#: static/js/common-all.js:18591 static/js/common-min.js:8 static/js/impala-all.js:10312 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/reviews.js:133 static/js/zamboni/reviews.js:103
msgid "Marked for deletion"
msgstr "標示刪除"

#: static/js/common-all.js:19177 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12078 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:193
msgid "clear recently viewed"
msgstr "清除最近瀏覽"

#: static/js/common-all.js:19349 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12250 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:365
msgid "Adding to Favorites&hellip;"
msgstr "加入至我的最愛&hellip;"

#: static/js/common-all.js:19352 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12253 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:368
msgid "Removing Favorite&hellip;"
msgstr "從我的最愛中移除&hellip;"

#: static/js/common-all.js:19355 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12256 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:371
msgid "Add to Favorites"
msgstr "加入至我的最愛"

#: static/js/common-all.js:19358 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12259 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:374
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "從我的最愛中移除"

#: static/js/common-all.js:19421 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12322 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:437
msgid "Pending"
msgstr "擱置"

#: static/js/common-all.js:19422 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12323 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:438
msgid "Add a comment"
msgstr "新增一個意見"

#: static/js/common-all.js:19422 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12323 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:438
msgid "Comment"
msgstr "意見"

#: static/js/common-all.js:19423 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12324 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:439
msgid "Remove this add-on from the collection"
msgstr "從收藏集中移除此附加元件"

#: static/js/common-all.js:19423 static/js/common-all.js:19452 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12324 static/js/impala-all.js:12353 static/js/impala-min.js:7
#: static/js/zamboni/collections.js:439 static/js/zamboni/collections.js:468
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: static/js/common-all.js:19452 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12353 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:468
msgid "Remove this user as a contributor"
msgstr "剝奪這位使用者的貢獻者資格"

#: static/js/common-all.js:19464 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12365 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:480
msgid "An email address is required."
msgstr "必須輸入電子郵件地址。"

#: static/js/common-all.js:19482 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12383 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:498
msgid "You cannot add yourself as a contributor."
msgstr "您不能新增自己為貢獻者。"

#: static/js/common-all.js:19484 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12385 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:500
msgid "You have already added that user."
msgstr "您已經新增該使用者。"

#: static/js/common-all.js:19691 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12592 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:707
msgid "Add to favorites"
msgstr "加入至我的最愛"

#: static/js/common-all.js:19695 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12596 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:711
msgid "Remove from favorites"
msgstr "從我的最愛移除"

#: static/js/common-all.js:19713 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12614 static/js/impala-all.js:12680 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:10
#: static/js/zamboni/collections.js:729
msgid "Follow this Collection"
msgstr "追蹤這個收藏集"

#: static/js/common-all.js:19722 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12623 static/js/impala-min.js:7 static/js/zamboni/collections.js:738
msgid "Stop following"
msgstr "停止追蹤"

#: static/js/common-all.js:19798 static/js/common-all.js:19811 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:12731 static/js/impala-all.js:12744 static/js/impala-min.js:7
#: static/js/zamboni/perf.js:29 static/js/zamboni/perf.js:42
msgid "All"
msgstr "全部"

#: static/js/common-all.js:19960 static/js/common-min.js:9 static/js/zamboni/password-strength.js:20
msgid "Password strength:"
msgstr "密碼強度:"

#: static/js/common-all.js:19966 static/js/common-min.js:9 static/js/zamboni/password-strength.js:26
msgid "At least {0} character left."
msgid_plural "At least {0} characters left."
msgstr[0] "至少還需要再輸入 {0} 個字元。"

#: static/js/common-all.js:20150 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13126 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:39
msgid "Search themes for <b>{0}</b>"
msgstr "搜尋符合<b>{0}</b>的佈景主題"

#: static/js/common-all.js:20152 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13128 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:41
msgid "Search apps for <b>{0}</b>"
msgstr "搜尋含有 <b>{0}</b>的應用程式"

#: static/js/common-all.js:20154 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13130 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/suggestions.js:43
msgid "Search add-ons for <b>{0}</b>"
msgstr "搜尋含有 <b>{0}</b> 的附加元件"

#: static/js/common-all.js:20385 static/js/common-min.js:9 static/js/impala-all.js:13361 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/site_suggestions.js:46
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: static/js/impala-all.js:3042 static/js/zamboni/browserid_support.js:37 static/js/zamboni/mobile-all.js:12298 static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "Admins and editors must provide a password to log in."
msgstr "管理員與審查者必須輸入密碼才能登入。"

#: static/js/impala-all.js:3047 static/js/zamboni/browserid_support.js:42 static/js/zamboni/mobile-all.js:12303 static/js/zamboni/mobile-min.js:5
msgid "BrowserID login failed. Maybe you don't have an account under that email address?"
msgstr "BrowserID 登入失敗。或許您並沒有使用該電子郵件帳號來註冊帳號?"

#. L10n: {0} is an app name.
#: static/js/impala-all.js:10340 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/listing.js:17 static/js/zamboni/themes.js:13
msgid "This theme is incompatible with your version of {0}"
msgstr "這個佈景主題與您所使用的 {0} 版本不相容"

#: static/js/impala-all.js:10852 static/js/impala-all.js:12860 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala-min.js:7 static/js/common/upload-image.js:97 static/js/impala/users.js:51
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:719 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Images must be either PNG or JPG."
msgstr "圖片必須是 PNG 或 JPG 格式。"

#: static/js/impala-all.js:10856 static/js/impala-min.js:6 static/js/common/upload-image.js:101 static/js/zamboni/devhub-all.js:723 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Videos must be in WebM."
msgstr "影片必須為 WebM 格式。"

#: static/js/impala-all.js:10883 static/js/impala-min.js:6 static/js/common/upload-addon.js:34 static/js/common/upload-image.js:128 static/js/zamboni/devhub-all.js:275
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:750 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "There was a problem contacting the server."
msgstr "連線到伺服器時發生問題。"

#: static/js/impala-all.js:11602 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:102
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "保留所有權利"

#: static/js/impala-all.js:11606 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:106
msgid "Creative Commons Attribution 3.0"
msgstr "Creative Commons 姓名標示 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11611 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:111
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial 3.0"
msgstr "Creative Commons 姓名標示-非商業性 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11616 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:116
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-NoDerivs 3.0"
msgstr "Creative Commons 姓名標示-非商業性-禁止改作 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11621 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:121
msgid "Creative Commons Attribution-NonCommercial-Share Alike 3.0"
msgstr "Creative Commons 姓名標示-非商業性-相同方式分享 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11626 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:126
msgid "Creative Commons Attribution-NoDerivs 3.0"
msgstr "Creative Commons 姓名標示-禁止改作 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11631 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:131
msgid "Creative Commons Attribution-ShareAlike 3.0"
msgstr "Creative Commons 姓名標示-相同方式分享 3.0"

#: static/js/impala-all.js:11838 static/js/impala-min.js:6 static/js/impala/persona_creation.js:338
msgid "Your Theme's Name"
msgstr "您的佈景主題名稱"

#: static/js/impala-all.js:12689 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:19
msgid "Stop Following"
msgstr "停止訂閱"

#: static/js/impala-all.js:12690 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/collections.js:20
msgid "Following"
msgstr "訂閱中"

#: static/js/impala-all.js:12842 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/users.js:33
msgid "use original"
msgstr "使用原始的"

#: static/js/impala-all.js:13017 static/js/impala-min.js:7 static/js/impala/search.js:114
msgid "Updating results&hellip;"
msgstr "正在更新搜尋結果&hellip;"

#: static/js/common/upload-addon.js:52 static/js/zamboni/devhub-all.js:293 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Select a file..."
msgstr "選擇一個檔案..."

#: static/js/common/upload-addon.js:53 static/js/zamboni/devhub-all.js:294 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on should end with .xpi, .jar or .xml"
msgstr "您的附加元件應該以 .xpi、.jar 或 .xml 為副檔名"

#. L10n: {0} is the percent of the file that has been uploaded.
#: static/js/common/upload-addon.js:87 static/js/zamboni/devhub-all.js:328 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "{0}% complete"
msgstr "已完成 {0}%"

#. L10n: "{bytes uploaded} of {total filesize}".
#: static/js/common/upload-addon.js:90 static/js/zamboni/devhub-all.js:331 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{0} / {1}"

#: static/js/common/upload-addon.js:123 static/js/zamboni/devhub-all.js:361 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: static/js/common/upload-addon.js:145 static/js/zamboni/devhub-all.js:383 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Uploading {0}"
msgstr "正在上傳 {0}"

#: static/js/common/upload-addon.js:172 static/js/zamboni/devhub-all.js:410 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Error with {0}"
msgstr "{0} 發生錯誤"

#: static/js/common/upload-addon.js:177 static/js/zamboni/devhub-all.js:415 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on failed validation with {0} error."
msgid_plural "Your add-on failed validation with {0} errors."
msgstr[0] "您的附加元件未通過驗證，有 {0} 個錯誤。"

#: static/js/common/upload-addon.js:191 static/js/zamboni/devhub-all.js:429 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "&hellip;and {0} more"
msgid_plural "&hellip;and {0} more"
msgstr[0] "&hellip;還有 {0} 個"

#: static/js/common/upload-addon.js:205 static/js/common/upload-addon.js:427 static/js/zamboni/devhub-all.js:443 static/js/zamboni/devhub-all.js:571 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "See full validation report"
msgstr "檢視完整的驗證報告"

#: static/js/common/upload-addon.js:217 static/js/zamboni/devhub-all.js:455 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Validating {0}"
msgstr "{0} 驗證中"

#. L10n: first argument is an HTTP status code
#: static/js/common/upload-addon.js:256 static/js/zamboni/devhub-all.js:494 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Received an empty response from the server; status: {0}"
msgstr "從伺服器收到一個空白的回覆; 狀態:{0}"

#: static/js/common/upload-addon.js:279 static/js/zamboni/devhub-all.js:505 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Unexpected server error while validating."
msgstr "在驗證時發生了不可預見的伺服器錯誤。"

#: static/js/common/upload-addon.js:317 static/js/zamboni/devhub-all.js:543 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Finished validating {0}"
msgstr "已完成驗證 {0}"

#: static/js/common/upload-addon.js:323
msgid "Your add-on was validated with no errors and {0} message."
msgid_plural "Your add-on was validated with no errors and {0} messages."
msgstr[0] "已驗證您的附加元件，無錯誤，有 {0} 條訊息。"

#: static/js/common/upload-addon.js:328
msgid "Your add-on was validated with no errors or warnings."
msgstr "已驗證您的附加元件，無錯誤或警告。"

#: static/js/common/upload-addon.js:346
msgid "Your submission will go through a manual review."
msgstr "您的提交將進行人工審查。"

#: static/js/common/upload-addon.js:350
msgid "Your submission passed validation and will be automatically signed."
msgstr "您的提交已通過驗證，將被自動簽署。"

#: static/js/common/upload-addon.js:352
msgid "Your submission passed validation and will go through a manual review."
msgstr "您的提交已通過驗證，將進行人工審查。"

#: static/js/common/upload-addon.js:380
msgid "Include detailed version notes (this can be done in the next step)."
msgstr "包含詳細的版本資訊（可以在下一步完成）。"

#: static/js/common/upload-addon.js:381
msgid "If your add-on requires an account to a website in order to be fully tested, include a test username and password in the Notes to Reviewer (this can be done in the next step)."
msgstr "若您的附加元件需要在某個網站上有帳號才能進行測試，請也在給審核者的紀錄中包含測試帳號的帳號名稱與密碼。（可以在下一步完成）"

#: static/js/common/upload-addon.js:382
msgid "If your add-on is intended for a limited audience you should choose Preliminary Review instead of Full Review."
msgstr "若您的附加元件只打算給少部分的使用者使用，您應該選擇初步審查，而不需選擇完整審查。"

#: static/js/common/upload-addon.js:395
msgid "Add-on submission checklist"
msgstr "附加元件送出前檢查清單"

#: static/js/common/upload-addon.js:396
msgid "Please verify the following points before finalizing your submission. This will minimize delays or misunderstanding during the review process:"
msgstr "送出前，請確認下列幾項是否已完成。這樣將可以降低審查時間:"

#: static/js/common/upload-addon.js:398
msgid ""
"Compiled binaries, as well as minified or obfuscated scripts (excluding known libraries) need to have their sources submitted separately for review. Make sure that you use the source code upload "
"field to avoid having your submission rejected."
msgstr "若有編譯過的二元碼，以及最小化過或擾亂過的指令碼（已知的程式庫除外），請同時另外送出原始碼提供審查。請確定您在原始碼上傳欄位中也上傳了這些檔案，以避免被退回。"

#: static/js/common/upload-addon.js:416
msgid "The validation process found these issues that can lead to rejections:"
msgstr "驗證過程找到下列可能會造成您的送出被退回的問題:"

#: static/js/common/upload-addon.js:433
msgid "If you are unfamiliar with the add-ons review process, you can read about it here."
msgstr "若您不熟悉附加元件的審查過程，可以在此處閱讀。"

#: static/js/common/upload-addon.js:469 static/js/zamboni/devhub-all.js:605 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Some platforms are not available for this type of add-on."
msgstr "此類型的附加元件無法在某些平台上運作。"

#: static/js/common/upload-addon.js:471 static/js/zamboni/devhub-all.js:607 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Sorry, no supported platform has been found."
msgstr "抱歉，找不到支援的平台。"

#: static/js/common/upload-base.js:57 static/js/zamboni/devhub-all.js:197 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "The filetype you uploaded isn't recognized."
msgstr "無法辨識您上傳的檔案格式。"

#: static/js/common/upload-base.js:79 static/js/zamboni/devhub-all.js:219 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "You cancelled the upload."
msgstr "您已經取消上傳了。"

#: static/js/impala/stats/chart.js:267 static/js/zamboni/stats-all.js:16986 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Week of {0}"
msgstr "第 {0} 週"

#: static/js/impala/stats/chart.js:269 static/js/zamboni/stats-all.js:16988 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "downloads"
msgstr "下載"

#: static/js/impala/stats/chart.js:270 static/js/zamboni/stats-all.js:16989 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} users"
msgstr "{0} 位使用者"

#: static/js/impala/stats/chart.js:271 static/js/zamboni/stats-all.js:16990 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} add-ons"
msgstr "{0} 個附加元件"

#: static/js/impala/stats/chart.js:272 static/js/zamboni/stats-all.js:16991 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} collections"
msgstr "{0} 個收藏集"

#: static/js/impala/stats/chart.js:273 static/js/zamboni/stats-all.js:16992 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} reviews"
msgstr "{0} 個評論"

#: static/js/impala/stats/chart.js:275 static/js/zamboni/stats-all.js:16994 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} sales"
msgstr "{0} 筆銷售"

#: static/js/impala/stats/chart.js:276 static/js/zamboni/stats-all.js:16995 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} refunds"
msgstr "{0} 筆退費"

#: static/js/impala/stats/chart.js:277 static/js/zamboni/stats-all.js:16996 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "{0} installs"
msgstr "{0} 個安裝數"

#: static/js/impala/stats/chart.js:369 static/js/impala/stats/csv_keys.js:3 static/js/impala/stats/csv_keys.js:102 static/js/zamboni/stats-all.js:15379 static/js/zamboni/stats-all.js:15478
#: static/js/zamboni/stats-all.js:17088 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads"
msgstr "下載數"

#: static/js/impala/stats/chart.js:379 static/js/impala/stats/csv_keys.js:6 static/js/impala/stats/csv_keys.js:103 static/js/zamboni/stats-all.js:15382 static/js/zamboni/stats-all.js:15479
#: static/js/zamboni/stats-all.js:17098 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users"
msgstr "每日使用者"

#: static/js/impala/stats/chart.js:410 static/js/zamboni/stats-all.js:17129 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Amount, in USD"
msgstr "金額，以美元計價"

#: static/js/impala/stats/chart.js:421 static/js/impala/stats/csv_keys.js:97 static/js/zamboni/stats-all.js:15473 static/js/zamboni/stats-all.js:17140 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Number of Contributions"
msgstr "捐款次數"

#: static/js/impala/stats/chart.js:447 static/js/zamboni/stats-all.js:17166 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "More Info..."
msgstr "更多資訊..."

#. L10n: {0} is an ISO-formatted date.
#: static/js/impala/stats/chart.js:451 static/js/zamboni/stats-all.js:17170 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Details for {0}"
msgstr "{0} 的詳細資訊"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:9 static/js/zamboni/stats-all.js:15385 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created"
msgstr "已建立的收藏集"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:12 static/js/zamboni/stats-all.js:15388 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use"
msgstr "使用的附加元件"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:15 static/js/zamboni/stats-all.js:15391 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created"
msgstr "建立的附加元件"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:18 static/js/zamboni/stats-all.js:15394 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded"
msgstr "下載過的附加元件"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:21 static/js/zamboni/stats-all.js:15397 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated"
msgstr "已更新的附加元件"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:24 static/js/zamboni/stats-all.js:15400 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written"
msgstr "寫過的意見"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:27 static/js/zamboni/stats-all.js:15403 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups"
msgstr "註冊過的使用者"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:30 static/js/zamboni/stats-all.js:15406 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers"
msgstr "訂閱者"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:33 static/js/zamboni/stats-all.js:15409 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings"
msgstr "評分"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:36 static/js/impala/stats/csv_keys.js:107 static/js/zamboni/stats-all.js:15412 static/js/zamboni/stats-all.js:15483 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales"
msgstr "銷售"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:39 static/js/impala/stats/csv_keys.js:106 static/js/zamboni/stats-all.js:15415 static/js/zamboni/stats-all.js:15482 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs"
msgstr "安裝數"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:42 static/js/zamboni/stats-all.js:15418 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:43 static/js/zamboni/stats-all.js:15419 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Manager"
msgstr "附加元件管理員"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:44 static/js/zamboni/stats-all.js:15420 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Search Results"
msgstr "搜尋結果"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:45 static/js/impala/stats/csv_keys.js:46 static/js/impala/stats/csv_keys.js:47 static/js/zamboni/stats-all.js:15421 static/js/zamboni/stats-all.js:15422
#: static/js/zamboni/stats-all.js:15423 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Promo"
msgstr "首頁促銷"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:48 static/js/impala/stats/csv_keys.js:49 static/js/zamboni/stats-all.js:15424 static/js/zamboni/stats-all.js:15425 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Featured"
msgstr "首頁精選"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:50 static/js/impala/stats/csv_keys.js:51 static/js/zamboni/stats-all.js:15426 static/js/zamboni/stats-all.js:15427 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Up and Coming"
msgstr "首頁嶄露頭角"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:52 static/js/zamboni/stats-all.js:15428 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Homepage Most Popular"
msgstr "首頁最熱門"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:53 static/js/impala/stats/csv_keys.js:55 static/js/zamboni/stats-all.js:15429 static/js/zamboni/stats-all.js:15431 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page"
msgstr "詳細資訊頁面"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:54 static/js/impala/stats/csv_keys.js:56 static/js/zamboni/stats-all.js:15430 static/js/zamboni/stats-all.js:15432 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page (bottom)"
msgstr "詳細資訊頁面 (底端)"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:57 static/js/zamboni/stats-all.js:15433 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Detail Page (Development Channel)"
msgstr "詳細資訊頁面 (開發頻道)"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:58 static/js/impala/stats/csv_keys.js:59 static/js/impala/stats/csv_keys.js:60 static/js/zamboni/stats-all.js:15434 static/js/zamboni/stats-all.js:15435
#: static/js/zamboni/stats-all.js:15436 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Often Used With"
msgstr "常與以下元件混用"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:61 static/js/impala/stats/csv_keys.js:62 static/js/zamboni/stats-all.js:15437 static/js/zamboni/stats-all.js:15438 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Others By Author"
msgstr "由我建立的元件"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:63 static/js/impala/stats/csv_keys.js:64 static/js/zamboni/stats-all.js:15439 static/js/zamboni/stats-all.js:15440 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Dependencies"
msgstr "相依性"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:65 static/js/impala/stats/csv_keys.js:66 static/js/zamboni/stats-all.js:15441 static/js/zamboni/stats-all.js:15442 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Upsell"
msgstr "付費升級"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:68 static/js/zamboni/stats-all.js:15444 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sharing"
msgstr "分享"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:69 static/js/zamboni/stats-all.js:15445 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Pages"
msgstr "類別頁面"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:70 static/js/zamboni/stats-all.js:15446 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections"
msgstr "收藏集"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:71 static/js/impala/stats/csv_keys.js:72 static/js/zamboni/stats-all.js:15447 static/js/zamboni/stats-all.js:15448 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Featured Carousel"
msgstr "分類 Landing 精選旋轉木馬"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:73 static/js/impala/stats/csv_keys.js:74 static/js/zamboni/stats-all.js:15449 static/js/zamboni/stats-all.js:15450 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Top Rated"
msgstr "分類 Landing 評分最高"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:75 static/js/impala/stats/csv_keys.js:76 static/js/zamboni/stats-all.js:15451 static/js/zamboni/stats-all.js:15452 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Most Popular"
msgstr "分類 Landing 最熱門"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:77 static/js/impala/stats/csv_keys.js:78 static/js/zamboni/stats-all.js:15453 static/js/zamboni/stats-all.js:15454 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Category Landing Recently Added"
msgstr "分類 Landing 最近新增"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:79 static/js/impala/stats/csv_keys.js:80 static/js/zamboni/stats-all.js:15455 static/js/zamboni/stats-all.js:15456 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Featured Sort"
msgstr "瀏覽頁面精選類別"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:81 static/js/impala/stats/csv_keys.js:82 static/js/zamboni/stats-all.js:15457 static/js/zamboni/stats-all.js:15458 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Users Sort"
msgstr "瀏覽頁面使用者類別"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:83 static/js/impala/stats/csv_keys.js:84 static/js/zamboni/stats-all.js:15459 static/js/zamboni/stats-all.js:15460 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Rating Sort"
msgstr "瀏覽頁面評分類別"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:85 static/js/impala/stats/csv_keys.js:86 static/js/zamboni/stats-all.js:15461 static/js/zamboni/stats-all.js:15462 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Created Sort"
msgstr "瀏覽頁面 Created 類別"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:87 static/js/impala/stats/csv_keys.js:88 static/js/zamboni/stats-all.js:15463 static/js/zamboni/stats-all.js:15464 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Name Sort"
msgstr "瀏覽頁面名稱類別"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:89 static/js/impala/stats/csv_keys.js:90 static/js/zamboni/stats-all.js:15465 static/js/zamboni/stats-all.js:15466 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Popular Sort"
msgstr "瀏覽頁面熱門類別"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:91 static/js/impala/stats/csv_keys.js:92 static/js/zamboni/stats-all.js:15467 static/js/zamboni/stats-all.js:15468 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Updated Sort"
msgstr "瀏覽頁面已更新類別"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:93 static/js/impala/stats/csv_keys.js:94 static/js/zamboni/stats-all.js:15469 static/js/zamboni/stats-all.js:15470 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Browse Listing Up and Coming Sort"
msgstr "瀏覽頁面嶄露頭角類別"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:98 static/js/zamboni/stats-all.js:15474 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Total Amount Contributed"
msgstr "總共貢獻量"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:99 static/js/zamboni/stats-all.js:15475 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Average Contribution"
msgstr "平均貢獻"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:108 static/js/zamboni/stats-all.js:15484 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Usage"
msgstr "使用情況"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:111 static/js/zamboni/stats-all.js:15487 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:112 static/js/zamboni/stats-all.js:15488 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:113 static/js/zamboni/stats-all.js:15489 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Thunderbird"
msgstr "thunderbird"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:114 static/js/zamboni/stats-all.js:15490 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sunbird"
msgstr "Sunbird"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:115 static/js/zamboni/stats-all.js:15491 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "SeaMonkey"
msgstr "SeaMonkey"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:116 static/js/zamboni/stats-all.js:15492 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Fennec"
msgstr "Fennec"

#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:117 static/js/zamboni/stats-all.js:15493 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Android"
msgstr "Android"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:122 static/js/zamboni/stats-all.js:15498 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads and Daily Users, last {0} days"
msgstr "下載數與每日使用者數，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:124 static/js/zamboni/stats-all.js:15500 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads and Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "下載數與每日使用者數，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:128 static/js/zamboni/stats-all.js:15504 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs and Daily Users, last {0} days"
msgstr "安裝數與每日使用者數，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:130 static/js/zamboni/stats-all.js:15506 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs and Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "安裝數與每日使用者數，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:134 static/js/zamboni/stats-all.js:15510 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads, last {0} days"
msgstr "下載數，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:136 static/js/zamboni/stats-all.js:15512 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Downloads from {0} to {1}"
msgstr "下載數，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:140 static/js/zamboni/stats-all.js:15516 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users, last {0} days"
msgstr "每日使用者數，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:142 static/js/zamboni/stats-all.js:15518 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Daily Users from {0} to {1}"
msgstr "每日使用者數，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:146 static/js/zamboni/stats-all.js:15522 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Applications, last {0} days"
msgstr "應用程式，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:148 static/js/zamboni/stats-all.js:15524 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Applications from {0} to {1}"
msgstr "應用程式，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:152 static/js/zamboni/stats-all.js:15528 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Platforms, last {0} days"
msgstr "平台，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:154 static/js/zamboni/stats-all.js:15530 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Platforms from {0} to {1}"
msgstr "平台，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:158 static/js/zamboni/stats-all.js:15534 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Languages, last {0} days"
msgstr "語言，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:160 static/js/zamboni/stats-all.js:15536 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Languages from {0} to {1}"
msgstr "語言，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:164 static/js/zamboni/stats-all.js:15540 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Versions, last {0} days"
msgstr "附加元件版本，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:166 static/js/zamboni/stats-all.js:15542 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Versions from {0} to {1}"
msgstr "附加元件版本，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:170 static/js/zamboni/stats-all.js:15546 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Status, last {0} days"
msgstr "附加元件狀態，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:172 static/js/zamboni/stats-all.js:15548 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-on Status from {0} to {1}"
msgstr "附加元件狀態，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:176 static/js/zamboni/stats-all.js:15552 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Download Sources, last {0} days"
msgstr "下載來源，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:178 static/js/zamboni/stats-all.js:15554 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Download Sources from {0} to {1}"
msgstr "下載來源，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:182 static/js/zamboni/stats-all.js:15558 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Contributions, last {0} days"
msgstr "貢獻，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:184 static/js/zamboni/stats-all.js:15560 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Contributions from {0} to {1}"
msgstr "從 {0} 至 {1} 的貢獻"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:188 static/js/zamboni/stats-all.js:15564 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Site Metrics, last {0} days"
msgstr "網頁分析，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:190 static/js/zamboni/stats-all.js:15566 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Site Metrics from {0} to {1}"
msgstr "網頁分析，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:194 static/js/zamboni/stats-all.js:15570 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use, last {0} days"
msgstr "使用中的附加元件，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:196 static/js/zamboni/stats-all.js:15572 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons in Use from {0} to {1}"
msgstr "使用中的附加元件，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:200 static/js/zamboni/stats-all.js:15576 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded, last {0} days"
msgstr "附加元件下載數，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:202 static/js/zamboni/stats-all.js:15578 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Downloaded from {0} to {1}"
msgstr "附加元件下載數，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:206 static/js/zamboni/stats-all.js:15582 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created, last {0} days"
msgstr "新建立的附加元件，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:208 static/js/zamboni/stats-all.js:15584 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Created from {0} to {1}"
msgstr "新建立的附加元件，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:212 static/js/zamboni/stats-all.js:15588 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated, last {0} days"
msgstr "有更新的附加元件，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:214 static/js/zamboni/stats-all.js:15590 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Add-ons Updated from {0} to {1}"
msgstr "有更新的附加元件，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:218 static/js/zamboni/stats-all.js:15594 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written, last {0} days"
msgstr "給出的留言，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:220 static/js/zamboni/stats-all.js:15596 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Reviews Written from {0} to {1}"
msgstr "給出的留言，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:224 static/js/zamboni/stats-all.js:15600 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups, last {0} days"
msgstr "註冊的使用者，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:226 static/js/zamboni/stats-all.js:15602 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "User Signups from {0} to {1}"
msgstr "註冊的使用者，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:230 static/js/zamboni/stats-all.js:15606 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created, last {0} days"
msgstr "建立的收藏集，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:232 static/js/zamboni/stats-all.js:15608 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Collections Created from {0} to {1}"
msgstr "建立的收藏集，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:236 static/js/zamboni/stats-all.js:15612 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers, last {0} days"
msgstr "訂閱者，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:238 static/js/zamboni/stats-all.js:15614 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Subscribers from {0} to {1}"
msgstr "訂閱者，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:242 static/js/zamboni/stats-all.js:15618 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings, last {0} days"
msgstr "評分，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:244 static/js/zamboni/stats-all.js:15620 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Ratings from {0} to {1}"
msgstr "評分，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:248 static/js/zamboni/stats-all.js:15624 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales, last {0} days"
msgstr "銷售，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:250 static/js/zamboni/stats-all.js:15626 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Sales from {0} to {1}"
msgstr "銷售，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} is an integer.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:254 static/js/zamboni/stats-all.js:15630 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs, last {0} days"
msgstr "安裝數，最近 {0} 天"

#. L10n: both {0} and {1} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:256 static/js/zamboni/stats-all.js:15632 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Installs from {0} to {1}"
msgstr "安裝數，從 {0} 至 {1}"

#. L10n: {0} and {1} are integers.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:262 static/js/zamboni/stats-all.js:15638 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> in last {1} days"
msgstr "最近 {1} 天有 <b>{0}</b> 個"

#. L10n: {0} is an integer and {1} and {2} are dates in YYYY-MM-DD format.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:264 static/js/impala/stats/csv_keys.js:270 static/js/zamboni/stats-all.js:15640 static/js/zamboni/stats-all.js:15646 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> from {1} to {2}"
msgstr "從 {1} 至 {2} 的 <b>{0}</b>"

#. L10n: {0} and {1} are integers.
#: static/js/impala/stats/csv_keys.js:268 static/js/zamboni/stats-all.js:15644 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "<b>{0}</b> average in last {1} days"
msgstr "最近 {1} 天平均有 <b>{0}</b> 個"

#: static/js/impala/stats/overview.js:19 static/js/zamboni/stats-all.js:16557 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "No data available."
msgstr "沒有資料。"

#: static/js/impala/stats/table.js:74 static/js/zamboni/stats-all.js:17297 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: static/js/impala/stats/topchart.js:96 static/js/zamboni/stats-all.js:16688 static/js/zamboni/stats-min.js:6
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: static/js/zamboni/admin-all.js:180 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:24 static/js/zamboni/devhub-all.js:2258 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
#: static/js/zamboni/devhub.js:1311 static/js/zamboni/editors-all.js:15617 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:319
msgid "Select an application first"
msgstr "請先選擇一份申請書"

#: static/js/zamboni/admin-all.js:207 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:51
msgid "Set {0} add-on to a max version of {1} and email the author."
msgid_plural "Set {0} add-ons to a max version of {1} and email the authors."
msgstr[0] "把 {0} 個附加元件的最大版本設定為 {1} 並用電子郵件通知作者。"

#: static/js/zamboni/admin-all.js:210 static/js/zamboni/admin-min.js:1 static/js/zamboni/admin_validation.js:54
msgid "Email author of {2} add-on which failed validation."
msgid_plural "Email authors of {2} add-ons which failed validation."
msgstr[0] "通知 {2} 套未通過驗證的附加元件作者。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:549 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on passed validation with no errors and {0} message."
msgid_plural "Your add-on passed validation with no errors and {0} messages."
msgstr[0] "您的附加元件通過驗證，沒有錯誤，有 {0} 筆訊息。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:554 static/js/zamboni/devhub-min.js:1
msgid "Your add-on passed validation with no errors or warnings."
msgstr "您的附加元件通過驗證，沒有錯誤或警告。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1113 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:170
msgid "Your browser does not support the video tag"
msgstr "您的瀏覽器不支援此視訊標籤"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1368 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:427
msgid "Changes Saved"
msgstr "修改已儲存"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1384 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:443
msgid "Enter a new author's email address"
msgstr "輸入新作者的電子郵件地址"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1531 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:590
msgid "There was an error uploading your file."
msgstr "上傳您的檔案時發生錯誤。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1676 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:735
msgid "{files} file"
msgid_plural "{files} files"
msgstr[0] "{files} 個檔案"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1679 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:738
msgid "{reviews} user review"
msgid_plural "{reviews} user reviews"
msgstr[0] "{reviews} 筆使用者評論"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1799 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:850
msgid "Learn more"
msgstr "了解詳情"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:1803 static/js/zamboni/devhub-min.js:1 static/js/zamboni/devhub.js:854
msgid "Example"
msgstr "範例"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2159 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1212
msgid "Image changes being processed"
msgstr "正在處理圖片更改"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2286 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1339
msgid "Starting tests..."
msgstr "開始測試..."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2293 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1346
msgid "Waiting for test results..."
msgstr "正在等待測試結果出爐..."

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2295 static/js/zamboni/devhub-all.js:2300 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1348 static/js/zamboni/devhub.js:1353
msgid "Internal Server Error"
msgstr "內部伺服器錯誤"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2335 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/devhub.js:1388
msgid "Must be a valid e-mail address."
msgstr "必須為有效的電子郵件地址。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2480 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:71
msgid "All tests passed successfully."
msgstr "成功通過所有的測試。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2483 static/js/zamboni/devhub-all.js:2776 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:74 static/js/zamboni/validator.js:370
msgid "These tests were not run."
msgstr "這些測試沒有執行。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2529 static/js/zamboni/devhub-all.js:2542 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:120 static/js/zamboni/validator.js:133
msgid "Tests"
msgstr "測試"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2603 static/js/zamboni/devhub-all.js:2858 static/js/zamboni/devhub-all.js:2877 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:204
#: static/js/zamboni/validator.js:452 static/js/zamboni/validator.js:471
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2604 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:205
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2691 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:293
msgid "Compatibility Tests"
msgstr "相容性測試"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2740 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
msgid "App failed validation."
msgstr "應用程式未通過驗證。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2742 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
msgid "App passed validation."
msgstr "應用程式通過驗證。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2746 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:341
msgid "Add-on failed validation."
msgstr "附加元件無法通過驗證。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2748 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:343
msgid "Add-on passed validation."
msgstr "附加元件通過驗證。"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2779 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:373
msgid "{0} error"
msgid_plural "{0} errors"
msgstr[0] "{0} 個錯誤"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2781 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:375
msgid "{0} warning"
msgid_plural "{0} warnings"
msgstr[0] "{0} 個警告"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2783 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:377
msgid "{0} notice"
msgid_plural "{0} notices"
msgstr[0] "{0} 則通知{0} 則通知"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2860 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:454
msgid "Validation task could not complete or completed with errors"
msgstr "驗證工作無法完成或是完成時發生錯誤"

#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2878 static/js/zamboni/devhub-min.js:2 static/js/zamboni/validator.js:472
msgid "Internal server error"
msgstr "伺服器內部錯誤"

#. L10n: {0} is a filename, such as `addon.zip`.
#: static/js/zamboni/devhub-all.js:2924 static/js/zamboni/devhub-min.js:2
msgid "Download {0}"
msgstr "下載 {0}"

#: static/js/zamboni/devhub_search.js:8
msgid "No results found."
msgstr "找不到結果。"

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12783 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:217
msgid "Sorry, we couldn't find any recommendations for you.<br>Please visit the <a href=\"{0}\">add-ons site</a> to find an add-on that's right for you."
msgstr "抱歉，我們無法給您任何好建議。<br>請蒞臨 <a href=\"{0}\">附加元件網站</a> 以搜尋哪套附加元件適合您。"

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12813 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:247
msgid "Finding recommendations&hellip;"
msgstr "正在搜尋建議&hellip;"

#: static/js/zamboni/discovery-all.js:12815 static/js/zamboni/discovery-min.js:5 static/js/zamboni/discovery_pane.js:249
msgid "Updating recommendations&hellip;"
msgstr "正在更新建議&hellip;"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15443 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:145
msgid "{name} was viewing this page first."
msgstr "{name} 最先檢視此頁面。"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15493 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:195
msgid "Receipt checked by app."
msgstr "應用程式已檢查收據。"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15495 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:197
msgid "Receipt was not checked by app."
msgstr "應用程式未檢查收據。"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15566 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:268
msgid "{name} was viewing this add-on first."
msgstr "{name} 先檢視了這個附加元件。"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15577 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:279
msgid "Loading&hellip;"
msgstr "載入中&hellip;"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15582 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:284
msgid "Version Notes"
msgstr "版本資訊"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15587 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:289
msgid "Notes for Reviewers"
msgstr "給審查者的筆記"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15592 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:294
msgid "No version notes found"
msgstr "找不到版本紀錄"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15652 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:354
msgid "Average Reviews"
msgstr "平均評分"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15708 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:410
msgid "Number of Reviews"
msgstr "評論次數"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:15767 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/editors.js:469
msgid "Error loading translation"
msgstr "讀取翻譯錯誤"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16161 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:176
msgid "Requested Info"
msgstr "已要求資訊"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16162 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:177
msgid "Flagged"
msgstr "已標記"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16163 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:178
msgid "Duplicate"
msgstr "重複"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16164 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:179
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: static/js/zamboni/editors-all.js:16165 static/js/zamboni/editors-min.js:5 static/js/zamboni/themes_review.js:180
msgid "Approved"
msgstr "已核准"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11258 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:75
msgid "Not Updated for {0} {1}"
msgstr "未為 {0} {1} 更新"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11259 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:76
msgid "Requires Newer Version of {0}"
msgstr "需要安裝 {0} 的較新版本"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11260 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:77
msgid "Unreviewed"
msgstr "尚未審查"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11261 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:78
msgid "Experimental <span>(Learn More)</span>"
msgstr "實驗中 <span>(更多資訊)</span>"

# 80%
# 100%
#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11262 static/js/zamboni/mobile-all.js:11263 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:79 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:80
msgid "Not Available for {0}"
msgstr "無法使用於 {0}"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11264 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:81
msgid "Experimental"
msgstr "實驗中"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11265 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:82
msgid "Themes Require Newer Version of {0}"
msgstr "佈景主題需要 {0} 或更新的版本"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11266 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:83
msgid "Themes Require {0}"
msgstr "佈景主題需要 {0}"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11311 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:128
msgid "Installing..."
msgstr "安裝中..."

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11319 static/js/zamboni/mobile-min.js:4
msgid "Purchasing..."
msgstr "購買中…"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11348 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:148
msgid "This add-on has been preliminarily reviewed by Mozilla."
msgstr "此附加元件已經通過 Mozilla 初步審查。"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:11482 static/js/zamboni/mobile-min.js:4 static/js/zamboni/mobile/buttons.js:275
msgid "Keep it"
msgstr "保留它"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:12157 static/js/zamboni/mobile-min.js:5 static/js/zamboni/mobile/general.js:344
msgid "You're trying it on!"
msgstr "您正在試穿它!"

#: static/js/zamboni/mobile-all.js:12169 static/js/zamboni/mobile-min.js:5 static/js/zamboni/mobile/general.js:356
msgid "Added to Firefox"
msgstr "已新增至 Firefox"
